點解Donald Trump 成日approve this message

🤔

有乜問題

如果唔係變左惡搞廣告la